我地要遊行 集會 罷工 不合作 BE WATER 問下割唔割

我屌晒你地老母呀
唔撚想知你地要做乜鳩呀
我地在明人地在暗
最重要係

仲做標題既野人地驚春呀
做晒靶咁俾人禁住砌我地
睇你地起到人電話得啖笑
要既係住址！！！
要既係令敵人少一個得一個
唔想再要咩俾國際知
唔想再玩咩輿論戰啦
經過今日
會唔割既核彈都唔割
會割既你R損人都會割
所以我地要做返暗果班人
要佢地既BODY暴露於人前
係咁 講完 唔想再叫口號啦